求砌機list,主睇片同文書,唔打機,$4000 budget

主要睇片同文書,有時會用黎寫下app
諗住今日去買料砌,巴打幫幫手
同埋2000蚊budget有咩24" mon推介

補充:onboard display都ok, 要ssd

7500. 1500左右
B250. 7xx
8g ram. 3xx
Ssd hdd. 加埋6xx 是但一樣3xx
450w cm or antec 450
Case. 睇你喜好我當300
3600-4000到